[音源之神] IU新曲力壓LOCO任昌丁，無打歌拿下3個音樂節目一位

cls

melon chart繼續一位